{
    "Main": {
        "species filter": "종 필터",
        "search by genus and species": "속과 종으로 검색"
    },
    "No data": {
        "title": "데이터 없음",
        "page error": "이 페이지는 존재하지 않습니다",
        "error punish": "이 페이지를 찾을 수 없는 것 같습니다. 누군가가 하지 말아야 할 일을 시도하고 있습니다.",
        "page not found": "404 - 페이지를 찾을 수 없음",
        "not found description": "이 페이지는 존재하지 않습니다.",
        "back home": "홈으로 돌아가기"
    },
    "Menu": {
        "home": "홈",
        "about": "소개"
    },
    "Ant details": {
        "Max": "최대",
        "Min": "최소",
        "Kingdom": "계",
        "Phylum": "문",
        "Class": "강",
        "Order": "목",
        "Family": "과",
        "Subfamily": "아과",
        "Tribe": "족",
        "Genus and species": "속과 종",
        "Colony overview": "군집 개요",
        "Form": "군집 형태",
        "Founding": "창설 유형",
        "Size": "대략적 크기",
        "Egg Development": "알 발육",
        "Lifespan": "수명",
        "Days": "일",
        "Years": "년",
        "Synonyms": "동물이명",
        "Temperature": "온도",
        "Nest temperature": "둥지 온도",
        "Humid": "습도",
        "Nest humid": "둥지 습도",
        "Queen size": "여왕개미 크기",
        "Worker size": "일개미 크기",
        "Soldier size": "병정개미 크기",
        "Male size": "수개미 크기",
        "Diapause": "휴면",
        "Nuptial flight": "결혼비행",
        "Photo Gallery & Taxonomy & Distribution": "사진 갤러리, 분류학 및 분포",
        "Taxonomy": "분류학",
        "Distribution": "분포"
    },
    "Footer": {
        "Discover": "알려진 모든 개미 종의 사육 기록을 발견하세요",
        "Quick Links": "빠른 링크",
        "Buy me a coffee": "커피 한잔 사주기",
        "Coffee description": "제 작업을 지원해 주셔서 감사합니다. 원하신다면 여기서 감사의 표시로 커피 한잔을 사주실 수 있습니다.",
        "All rights reserved": "모든 권리 보유"
    },
    "About": {
        "how it started": "아이디어는 어떻게 시작되었나요?",
        "p-1": "어린 시절부터 저는 개미에 대한 열정이 있었습니다. 제가 보기에 무의미해 보이는 방향으로 이리저리 함께 일하는 개미들을 보는 것을 좋아했습니다. 세월이 흘러 크리스마스 때 원형 중앙부와 수직 패널이 있는 화학 세트를 선물 받았던 것이 기억납니다. 기본적인 개미 사육 방법을 알려주었지만, 당시에는 설명이 제대로 되어 있지 않았거나 제가 설명서를 제대로 따르지 않았습니다. 그래서 길거리에서 발견한 일개미들을 모아서 키웠습니다. 물론 당시 저는 어린아이였고 무엇을 하는지 잘 몰랐습니다.",
        "p-2": "2018년에 개미학의 세계에 입문했습니다. 처음에는 프로그래밍을 공부하기 시작했고 어린 시절부터 꿈꿔왔던 제 own 개미 군집을 올바른 방법으로 키우게 되어 매우 설렜습니다. 개미들의 습성과 서식지에 대해 조금씩 공부하기 시작했습니다. 당시에는 한 유튜버가 귀뚜라미와 개미의 대결을 매우 바이럴하게 만들던 시기였습니다. 그 당시에는 지금처럼 많은 정보를 찾을 수 없었습니다. 스페인에는 온라인으로 개미를 판매하는 상점이 하나밖에 없었고, 각자의 개미 군집에 대한 일상을 이야기할 수 있는 몇 개의 웹사이트나 포럼만 있었습니다. 저도 예외는 아니었지만, 항상 정보가 부족했습니다. 초보자로서 최대한 빨리 배우고 싶었습니다.",
        "p-3": "시간이 지나면서 아이디어가 생겼습니다. '나중에 할 거야', '미래에...'라고 말하곤 했지만, 그 아이디어는 결코 실현되지 않았습니다. 특정 개미 종의 사육에 필요한 매개변수를 방문자 누구나 알 수 있게 해주는 웹사이트였습니다. 너무 야심차 보일 수도 있고, 이미 만들어진 것처럼 보일 수도 있었습니다. 아쉽게도 너무 복잡해 보이거나 아무도 사용하지 않을 것 같아서 시간이 지나면서 그 아이디어를 접었습니다. 단 한 사람에게라도 도움이 되었으면 좋겠습니다.",
        "p-4-1": "자, 여기 있습니다. 여러 웹사이트에서 정보를 수집한 후",
        "p-4-2": "다른 사이트들 중에서, 항상 적절한 참조를 하면서, 마땅한 것 이상의 인정을 받지 않으려 노력했습니다 (잘못된 점이 있다면 알려주세요). 알려진 모든 개미들의 정보를 볼 수 있는 곳입니다. 적어도 앞서 언급한 웹사이트들에 등장하는 것들은 모두 있습니다.",
        "p-5": "이를 사용하는 분들에게 유용하기를 바랍니다. 이는 비영리 애플리케이션이므로, 다른 웹사이트에서 찾을 수 있는 모든 정보를 한 곳에 통합한 것이기에 모든 정보는 공개적으로 제공됩니다. 해당 웹사이트들과의 협력은 없지만, 항상 그들이 받아야 할 존중을 가지고 출처를 명시하고 있습니다."
    }
}